Kendo UI Query Builder
======================

Позволяет транслировать условия фильтрации и сортировки, полученные из грида KendoUi в Doctrine

Поддерживает следующие типы данных (в БД):
 * целочисленные: integer, bigint
 * текстовые: text, varchar
 * dateTime
 * возможно добавлять свои собственные в runtime
 
Поддерживает фильтры:
 * Логические or, and
 * gt, gte, lt, lte, eq, neq (в зависимости от типа данных поля сущности)